麻煩去過美國exchange 既入一入黎

是咁的, 小弟黎緊去美國exchange 一個sem
但係唔知應該點樣係當地洗錢

我得一張恆生enjoy 卡, 同hsbc 既提款卡
一開始係香港會唱定少少錢先入美國
用晒之後, 平時買野應該用credit card 抵啲
定係去禁hsbc 機拎錢抵啲
定係係美國申請張debit card 抵啲?

申請多張大新既國際學生master card 有無so?
Thanks

美國唔清楚，不過北美多用debit card，好小人用cash。可以整個bank account，走時先cancel 不過走之前記住洗到淨翻幾仙先好

用香港既卡可能每一次都會收你手續費

去到開張 debit card 啦

衣食住行既野，其實最好係問下當地既 香港學生會 / 華人教會 / 強國 學生會

開張debit card
如果想㩒錢最平應該係用香港銀聯提款卡去citibank㩒（冇記錯得citibank支援銀聯提款）

開張卡 電匯

即係係美國開戶口, 整張debit card, 然後香港戶口過數去美國戶口, 再用debit card 買野 debit card 可唔可以禁錢出來?

對唔住, 小弟真係唔識呢方面

用卡啦，果邊買嘢有稅，計毫子袋大餅好撚煩的。或者你將啲錢入定落Visa/Master 嘅信用卡咪得囉。(不過唔知要收幾多手續費)

或者好似樓上啲巴打咁提議，去到開個戶口。去櫃員機攞錢方面就一定係Visa/Master/Plus方便嫁喇，受銀聯嘅機好似比較少。

Between，上Amazon買嘢一了百了，冇稅又方便

利申：美洲非美國exchange

求鳩其去chase或者local 啲既credit union 去開就得，十五分鍾批核，廿四小時可用，之後用routing number過數。
Debit card ~ 存左錢既credit card, 不過除左搭巴士同叫雞，你應該冇咩機會用到cash.

利申: 人在美帝。

係呀 係美國開咗bank of America 嘅debit card, 開咗之後佢會俾個swift code同routing account 俾你, 你只要去返香港任何一間大銀行滙錢就得(無論滙幾多錢 都係收同樣價錢嘅手續費) debit card可以㩒錢出黎嘅, 其實debit card 姐係香港嘅eps

利申 係美國東岸讀左幾年 有唔明歡迎繼續問

留名

唔該晒咁多位巴打先 有問題遲啲再問

我都係去us exchange
淨係開左citi bank acc
諗住去到再係bank of America開acc

如果係香港有HSBC户口可以幫你開HSBC US户口不過要畀錢 但係Prime 户口可以免費

唔該巴打, 但係學校果區都無hsbc

而家諗住去到開citibank 戶口整張 debit card, 到時香港hsbc 戶口轉賬過去

想問下, 香港果邊係hkd, 轉過去計做usd, 定我要係香港轉定做usd 先?

同埋手續費係咪hsbc 同citibank 都會charge 我

喺美國Citibank開學生account之後拎埋Debit Card
叫呀爸呀媽喺香港Citibank開個account申請環球理財服務
轉賬去美國Citibank account 豁免手續費
比錢乜乜乜都用Debit Card
Debit Card可以拎錢

利申: 美國留學第三年

仲有
如果想用Credit Card
可以試下申請Citibank Thank You Preferred Card for International Student (用緊)

BoA都有credit card for international student
不過前提係你要有BoA account(好似係)同入面要有錢

無citibank 又就飛, 應該整唔切

開個account好快姐嘛

我後日去citibank 問問

張卡同保安編碼趕得切到手
唔該晒巴打

仲想問, 個香港戶口要唔要開海外提款
定到時去到美國開左debit card 先用環球理財服務link 左港美acct 佢?

同埋知唔知, 美國戶口trans 返錢去香港果個收唔收手續費 我怕最後有錢剩係美國acct 拎唔返

大感謝巴打

香港戶口唔洗開海外提款
因為你喺美國唔會用香港張卡
你到咗美國開咗新Citibank Account之後咪用環球理財服務由香港轉錢過嚟囉

轉返錢過香港我就唔知 因為我未試過 不過美國都有Global Transfers服務

佢寫住:
What it Costs
Incoming transfers free.
Outgoing domestic transfers free.
Outgoing international transfers, no transfer fee.
所以我諗轉返香港應該唔使錢

Btw 巴打去美國邊忽exchange?